---
title: 'IL TESTAMENTO BIOLOGICO DI RAVASIN'
date: Tue, 22 Jul 2008 12:10:36 +0000
draft: false
tags: [Comunicati stampa, Ravasin, Testamento Biologico]
---

Pubblichiamo il testamento biologico di Ravasin senza utleriori commenti.  
Le uniche parole sensate sono un invito a vedere il video per tutta la sua interezza. Sono i dieci migliori minuti che si possano dedicare alla propria vita e alla propria morte.  
Per altre infromazioni su Ravasin, [cliccca qui.](http://www.lucacoscioni.it/testamento_biologico_ass_coscioni_domani_sara_pubblico_il_video_di_ravasin) Per informazioni sul Testamento Biologico, [clicca qui](http://www.lucacoscioni.it/testamento_biologico).